有冇巴打好鍾意食酸嘢

乜都落醋，得閒會攞支紅醋慢慢嗒
大紅淅醋